{
    "Facture" : "Facture",
    "End Point" : "종점",
    "Move" : "이동",
    "Outlet" : "아울렛",
    "Disabled" : "비활성화됨",
    "Archived" : "보관됨",
    "Type to search" : "검색하려면 입력하세요",
    "Create a SubFlow" : "서브플로우 생성",
    "Create a flow" : "플로우 생성",
    "Type": "유형",
    "Name": "이름",
    "Product": "제품",
    "Latest Branch": "최신 지점",
    "Latest Department": "최신 부서",
    "Status": "상태",
    "Is match": "일치 여부",
    "Jobs count": "작업 수",
    "Flows list" : "플로우 목록",
    "Flow" : "플로우",
    "Edit" : "편집",
    "!Unknown Category" : "!알 수 없는 카테고리",
    "Categories" : "카테고리",
    "Clear filter" : "필터 지우기",
    "There is no flow category" : "플로우 카테고리가 없습니다",
    "Latest job location" : "최신 작업 위치",
    "Choose branch" : "지점 선택",
    "Choose department" : "부서 선택",
    "Delete control one" : "컨트롤 하나 삭제",
    "Product: " : "제품: ",
    "Validation status: " : "검증 상태: ",
    "SubFlow" : "서브플로우",
    "Inactive" : "비활성",
    "Active" : "활성",
    "Copy" : "복사",
    "Save" : "저장",
    "Back to jobs" : "작업으로 돌아가기",
    "Close" : "닫기",
    "Please add first job" : "첫 작업을 추가해주세요",
    "Flows" : "플로우",
    "Please save or delete this flow" : "이 플로우를 저장하거나 삭제해주세요",
    "Please save or discard these changes" : "이 변경사항을 저장하거나 취소해주세요",
    "Cancel" : "취소",
    "Choose your flow type" : "플로우 유형 선택",
    "Start with a flow type that enrolls your job" : "작업을 등록하는 플로우 유형으로 시작하세요",
    "Job Config" : "작업 설정",
    "Choose Job" : "작업 선택",
    "Choose a JOB" : "작업 선택",
    "Choose Product" : "제품 선택",
    "Choose product" : "제품 선택",
    "Choose Sub Flow" : "서브 플로우 선택",
    "Choose a FLOW" : "플로우 선택",
    "Choose a category" : "카테고리 선택",
    "Remove" : "제거",
    "Choose Product & service " : "제품 및 서비스 선택 ",
    "Choose product & service" : "제품 및 서비스 선택",
    "Quantity" : "수량",
    "Proportion" : "비율",
    "Add job" : "작업 추가",
    "Add Job" : "작업 추가",
    "Code": "코드",
    "Need Products": "필요 제품",
    "Result Products": "결과 제품",
    "Actions": "작업",
    "All jobs" : "모든 작업",
    "Job" : "작업",
    "Start At": "시작 시간",
    "Count": "수량",
    "End At": "종료 시간",
    "Modified by": "수정자",
    "Modified At": "수정 시간",
    "Add performance" : "성과 추가",
    "Performances" : "성과",
    "Overall works" : "전체 작업",
    "Product Category" : "제품 카테고리",
    "Choose product category" : "제품 카테고리 선택",
    "Filters" : "필터",
    "GoTo overall works" : "전체 작업으로 이동",
    "Spend Branch" : "지출 지점",
    "Spend Department" : "지출 부서",
    "Receipt Branch" : "영수증 지점",
    "Receipt Department" : "영수증 부서",
    "Start Date" : "시작일",
    "End Date" : "종료일",
    "Choose date" : "날짜 선택",
    "Filter" : "필터",
    "Informations" : "정보",
    "Need side" : "필요 측면",
    "Reserve Rem": "예약 잔여",
    "Live Rem": "실시간 잔여",
    "Potential Count": "잠재 수량",
    "DEF UOM": "기본 측정 단위",
    "DEF Count": "기본 수량",
    "Result side" : "결과 측면",
    "Made Count": "제작 수량",
    "Add in your first work!" : "첫 작업을 추가하세요!",
    "Remove this performance?" : "이 성과를 제거하시겠습니까?",
    "Edit perform" : "성과 편집",
    "Confirm this performance?" : "이 성과를 확인하시겠습니까?",
    "Abort this performance?" : "이 성과를 중단하시겠습니까?",
    "Receipt Products" : "영수증 제품",
    "Amount" : "금액",
    "Choose jobRefer" : "작업 참조 선택",
    "Company" : "회사",
    "Choose company" : "회사 선택",
    "Customer" : "고객",
    "Assegned To" : "할당 대상",
    "Choose team member" : "팀원 선택",
    "Description" : "설명",
    "Appendix" : "부록",
    "Print document" : "문서 인쇄",
    "Work": "작업",
    "StartAt": "시작 시간",
    "EndAt": "종료 시간",
    "Spend products": "지출 제품",
    "Receipt products": "영수증 제품",
    "Insert series number" : "일련 번호 삽입",
    "Due Date" : "마감일",
    "Add work" : "작업 추가",
    "Need products": "필요 제품",
    "Result products": "결과 제품",
    "Remove this work?" : "이 작업을 제거하시겠습니까?"
}